中學生涯未試過同女同學一齊去科學館是否人生遺憾？

Show唔到我擁有嘅智慧同科學知識

中小學每2.3年就會舉辦一次博物館旅行

仲記得 模擬揸的士部機好過癮

冇了

我地冇

男校點算

同女校

部模擬屌西機好正

仲記得同女女玩人體過電果部機第一次拖手仔 好撚pure 好撚true呀

係咪轉個手柄愈快就愈多電嗰部?

屌你
我記得同男同學玩
我都想同女同學玩

坐係度玩解謎 有好多唔同題目
一個一個玩哂

自己一個玩好悶

緊係同女仔一齊玩

個部野次次都壞
好似仲有部揸飛機